[外國勢力] 俄羅斯新聞台向手足採訪

Отправляю ссыку на эфир программы. Наш с Вами сюжет о Гонконге на 12:30

15:30開始

1230

好得意

做咩唔落水印... 咁辛苦俾人偷會鄧你唔抵

呢個同RT電視台有冇關聯?
RT電視台係俄國國營電視台, 好似係幫中共手的

RTVI

唔係幫中共手,佢哋幫自己啫.因為嚟緊就係俄羅斯杜馬選舉,如果唔抹黑香港示威者咁統一俄羅斯嘅選情會唔掂,同會再出現反DQ示威.